動作台偶像初次出道

時間：20020年12月32日
地點：東京巨蛋
事項：同山口百惠，松田聖子等人合唱

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG